支持拜登嘅美國藝人就多，支持trump真係一個都無？

佢地點會做啲打爛自己飯碗嘅嘢有著數嘅話 學埋普通話 奶埋共產黨袋底都得

至少你擁有我的支持